朋友衰十一 有野想問各位巴打

條女15 個fd17 依家分左手 條女就話唔一齊返就告條仔 咁我個fd會唔會有事

抵撚死

叫你朋友自首先條女咪唔會告你朋友囉

唔好誤會 我係話兩個都抵撚死

咁你咪一齊到佢16歲先囉

只要有證據
就算拖到20先分手都係咁先

我都覺

人生已完

點先算有證據先 求指教

冇事 唔洗理佢

你的朋友。。。。。

我個fd月中飛佢 條女分手前仲話有黎m 但依家又搵返我個fd話佢有左 要一齊返 所以先煩

堅係我個fd 本人仲係青頭仔

咁就咪幫啦

佢依家驗個身實可以告你 但到時過16歲一排 冇相冇片點告 不過若你朋友被告 亦是自己攞黎

就算幾抵死都係fd黎 何況都只係幫佢問下野

幾fd都好 犯左法就係犯左法 你仲幫佢問點樣甩身
係咪想自己都上身

依家啲女係唔係都告左先

真有左？定凶下佢炸？
你乜資料都無留，過來人想幫下你都唔得喎

你的朋友就是你
就算唔係樓主識埋呢d人都唔慌係好人

就係唔知條女係點 分手之前話冇野 依家分左手幾個禮拜就話有左

我好人 但讀既學校唔好所以識到佢

樓主都係17歲？

On9 有冇諗過如果條女真係有左 係幾需要爸爸係身邊陪住佢？

Btw 我覺得假 啲女人癲起上黎乜都做得出
講個大話有幾難

冇啦
練定yes sir
sorry sir
thank you sir

樓主諗定同個官講咩未

十年後先分

同sir報

又無拍片又無影相，都無證據扑過，叫你個fd飛撚左佢啦

等到十六歲先分手先，順便叫佢買支驗孕棒 驗完叫佢即場比翻你朋友睇。兩條線即係有大肚。真係大肚就叫你朋友冇機會分手啦。

呢啲性罪行嘅野。好容易被蘋果影相全名放上網，就算告唔告都好都好麻煩

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

讀多d書先上連登啦⋯⋯

朋友就是樓豬？

見到上面話等16先分
其實就算條女過左16都可以告你
衰11係唔關事主幾多歲事
不過你話過幾年好難搵證據就另一回事

但你真係問你個fd有冇屌過係咪真係搞大左先有就真係練定同sir報sorry sir thank you sir唔該同學

如果冇搞大到....
自己諗啦

睇定監獄風雲啦

抵 死

你的朋友就是

諗好啦 同佢講拉撚錯人 我都冇屌過條女

我個fd忍唔到啦 條女已經比左三頂綠帽佢

好慘

唔慘！石壁多3個兄弟

仲唔叫條女去急症檢查

條女要條仔同佢一齊返先

拖到16歲乜證據都沒啦

樓豬抵撚你死

15歲始終都係無腦
無相無片
扑多1年 到16歲即飛

葵芳vtc

我一開始睇到你個fd中出佢

樓主知佢朋友衰11
但佢冇報警包庇佢fd 又有冇犯法

做乜鳩 又潮文

乜撚野事mk都上連登求救

你幫佢問，即係共犯。恭喜樓主成功拿屎上身

都話唔係我

無事既
最多咪吊下頸咁囉

拍左3個月就3頂綠帽 咁拖到16咪綠到仆街

當SP，扑嘢搵佢，唔扑唔主動

好方法 可惜呢條女傻既 玩唔過

衰十一既都係Mk仔Mk妹
唔抵可憐
準備同囚啦

你朋友就是你

Sorry sir

一條女攪死4個Mk仔
甚至可能更多
都幾出色
比返個大紫荊勳章比佢啦

你而家知道樓主既朋友衰11
你又冇報警 係咪包庇佢

可能多到十隻手指都數唔哂

識得同sir報未?

你而家知道我知情不報
你又冇報警 係咪包庇我

我都未食, 就俾啲MK食咗

樓主青頭仔仲唔襯依加執返劑?

咪話巴打唔教精你啦

嗱 你就約埋你個老死一齊上去話講數
跟著就連環輪住中出佢

記住一定要你屌完先比你兄弟屌
咁你d精就會射到最入入哂子宮
到時驗身點都係驗到你兄弟d精

包你唔會上身
破處唯一機會呀
好好珍惜啦巴打

咁如果係條女講既咁點算

Tum返條女
搵機會消滅曬d證據
搞掂後過多幾年 飛左佢

你講得出依句都知你係個點既人啦